===
TIM
===


  Ein Buchhaltungsprogramm, das seit 1994 läuft und auch in 2021 noch
  ganz ohne Maus benutzt wird.


TIM ist eine Datenbankanwendung, die seit 1992 in Ostbelgien in 62
kleinen und mittleren Betrieben als zentrale Verwaltungssoftware
benutzt wird. Die meistbenutzten Funktionen sind Fakturation,
Buchführung und Lagerverwaltung.

Der Entwickler von TIM wanderte im Sommer 2001 wegen Heirat von
Belgien nach Estland aus, nachdem er während 10 Jahren in Ostbelgien
bei PAC Systems tätig gewesen war. Support wird seitdem hauptsächlich
von Estland per Telefon und Internet gewährleistet.

Lesen Sie weiter auf der `Webseite von 2011
<http://tim.lino-framework.org/115.html>`_
